關於中大校園淪陷事件，勞煩中大學生會候選內閣既同學仔入一入嚟

關於中大校園淪陷單野

個人認為你地應該聚焦 有校外人士擅自將中大補貼既資源牟利 多於中大校園被校外人士作觀光用途

因為世界上一流既學府大部分都歡迎校外人士進入校園參觀
自由行係冇問題既
校外人士包括校友係咪一定要搭收費巴同冇有效證件就要貼近市價食飯，呢啲你地自行斟酌

問題在於校巴同飯堂提供既服務同膳食都係有中大補貼
如果有校外人士搞一啲收費導賞團，而佢地未經申請使用免費校巴同飯堂膳食，咁樣等同中大補貼私人公司作商業用途
更加唔使講旅遊團一車車送入校園飯堂同車站會騷擾教職員同學生

因為好大機會會有人借中大地契或土地用途細節去反駁你地唔應該禁止校外人士入校園
所以用呢個point去打應該會有力啲鏗鏘啲

唔畀外人入校園，香港人會不明所以，覺得班學生冇嗰樣搞嗰樣
但禁止旅遊團用中大補貼牟利，呢樣野係人一聽就知唔對路

以上係個人意見，唔同意勞煩屌得細力啲
菊花埋緊口

你減咗肥未？

啱啱又爆菊
做完手術冇耐又冇得打Rugby一排

中大港大一日遊

我仲要係中大剪頭髮

剃光佢

但其中一個問題就係呢啲團人數太多，打擾教職員同學生既生活

速剪好過啦

你剪過就知d 師父好手勢

你割左個屎忽先

不如睇吓呢個

唔評論啦

我知你地識